有冇人知道邊度有呢隻巴斯光年杯

童年回憶！求助！